香港有payme, applepay, 八達通就夠。唔撚使we7支付寶

五毛返六日唔撚易

標題講支付寶
內文講QR Code
企圖將兩者混為一談

首席QR打手五毛姐打羅夫

我個title愈嚟愈長啦屌你

冇講錯就得啦

媽呀
好難捉摸啦
支持青政本民前都係五毛

大把本土派都有五毛滲透

五毛群龍共舞

You are one of them

龍門就嚟搬到上火星

五毛Nastia

JR叫人投泛民同去維園64晚會就唔係五毛呀？
你條柒頭撐支付寶係道扮撚哂嘢

我記得關sir有段quote
「我撐獨派喎，咁都五毛？」
大致咁嘅意思
有冇人幫我搵返出黎

五毛夏目漱石

我幾時有講過
你又撈埋一齊來講

講中左你就係五毛

五毛十卜ching

又引晒五毛入黎

屌 pps呢？ 樓主未做野唔洗交費？

佢連護士都唔可以做
因為醫院都用QR Code

好多五毛 香港最後一片淨土無啦

Agger

垃圾QRcode人

先唔講八達通同qr code邊個好啲
但日常生活到 淨係出入閘咁計
班仆街港女拎張八達通出黎都懶
寧願搵個袋死磨爛磨
叫佢拎部電話出黎掃
條隊仲多過輪班五毛老母條隊呀

收藏首代八達通離奇扣費 港鐵收車後有拍卡紀錄